<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- This XML was generated by Rcomage v1.1.1 -->
<TextLang>
<Text name="msg_ok">רושיא</Text>
<Text name="msg_wait">... ןתמה אנא</Text>
<Text name="msg_error">.האיגש העריא</Text>
<Text name="msg_error_hdd_no_access">.חישקה ןנוכה לא תשגל ןתינ אל</Text>
<Text name="msg_error_network">.תשר תאיגש התיה</Text>
<Text name="msg_error_cannot_use_content_with_your_account">.ןובשחהמ ןכותל תשגל תורשפא ןיא</Text>
<Text name="msg_piccto_explanation">!תויפוסניא ןה תויורשפאה ,ףיכ רתוי ,םה תונומת דוע .ךלש תונומתה תא תישיא תומאתומ תורגסמ ףיסוהל וא הירלג רפשל ידכ הקיסומ ףיסוהל ,אשונ יפל תונומת ןיימל ןתינ .תוקד ךותב םיפי םימובלא ךותל ךלש תונומתה תא ךופהל ןתינ ,™ PS3 תכרעמ םע .םהלש תונומת שטרל תופצל בחרמ רוציל לוכי התא</Text>
<Text name="msg_amg_flowdown_eula_firsttime">.שומישה יאנת תא לבקל ךילע ,וז הנוכתב שמתשהל ידכ .טנרטניאה תועצמאב Media, LLC ךירדמ לכמ עמש ינותנ לבקל ןתינ</Text>
<Text name="msg_amg_flowdown_eula_notagree">.עמשה רוטילקת לש תויורשפאה טירפתמ [רוטילקתב עדימ גישהל] רחב ,רתוי רחואמ שומיש יאנת תא לבקל ידכ .שומישה יאנתל םיכסמ התא םא אלא הקיסומ םינותנ גישהל תורשפא ןיא</Text>
<Text name="msg_cddbdata_getting">.ןתמה אנא ... CD לע עדימ שופיח</Text>
<Text name="msg_error_cddbdata_notfound">.רוטילקתב עדימה תא אוצמל ןתינ אל</Text>
<Text name="msg_cddbdata_pluralfound_prompt">.עמשה רוטילקת לש תויורשפאה טירפתמ [רוטילקתב עדימ גישהל] רחב .רוטילקתה לע אצמנה עדימה לש תובורמ תוצובק</Text>
<Text name="msg_error_cddbdata_connect_net">.[תשר תורדגה] ו [תורדגה] רחב ,תורדגהה תא קודבל ידכ .רוטילקתב עדימה רוזחא תעב האיגש העריא</Text>
<Text name="msg_cellbrowser_foldingathome_explanation">.םהלש תוכרעמה לש דוביעה חוכ תא םיקפסמה םיבדנתמ לש תיתרבח תוביוחמו דרופנטס תטיסרבינוא ידי לע תרשפאתמ Folding @ home טקיורפ .תורומח תולחמ המכ אפרל ,רשפא םא ,הנבה ותרטמש יאופר רקחמ םורתל ידכ ™ PS3 תכרעמ תרשפאמ וז תשרל רוביחה .דרופנטס תטיסרבינואב ץפומ יתיבה בושחמה @ Folding תשרל רבחתמ תכרעמב ™ Folding @ home Folding @ Home PS3</Text>
<Text name="msg_lwp_explanation">.דרופנטס תטיסרבינואב ™ Folding @ home תרזובמ תשר בושחמה םורתל םייושע תכרעמב ™ PS3 ה ,ץורע לכב שומיש דועב .ןמזבו םוקמב יולת רוחבל ןתינ ןכות .םיידועיי םיצורע ךרד ימאניד ןכות יססובמ טנרטניא קפסמ ® ® ןשייטסיילפ ןשייטסיילפ םע םייחה םע םייחה</Text>
<Text name="msg_playstation_home_explanation">.® PlayStation תיבה לש םלועב לולכ לכה ,דועו םידחוימ םיעוריאל ,ואדיו יעטקב ,תונח ,םיקחשמ ינימ תורחתהל ,םהלש הרידה תא טשקל ,תישיא םאתומ למס רוציל לוכי התא .ואדיו יקחשמב קוסעל חחושל ,שגפיהל תוכרעמ PlayStation ® 3 םישמתשמל רשפאמה D3 םיקחשמה הליהק איה PlayStation ® Home</Text>
<Text name="msg_eula_label">שומיש יאנת</Text>
<Text name="msg_accept_eula_ask">?שומישה יאנת תא לבקל םינווכתמ ונא</Text>
<Text name="msg_agree">לבקל</Text>
<Text name="msg_not_agree">לבקת לא</Text>
<Text name="msg_amg_flowdown_eula1">.הז םושיי תונכות לש End ודעונש תויצקנופב שמתשמ תועצמאב קר AMG ינותנ שמתשהלו תשגל לוכי התא .תורחא תויצקנופ עצבל ןכו ("םיתרש AMG ("AMG יתרש לע םקוממ ("AMG ירגאמ" :ןלהל) AMG יניינק עדימ ירגאמ ךותמ ןכ ומכו טנרטניאה ךרד ("AMG ינותנ") הקיזומל םירושקה םינותנל השיג הצקה ישמתשמל רשפאמ ("AMG היגולונכט" ,ןלהל) היגולונכטהו AMG הנכותה .("Media, LLC. ("AMG ךירדמ לכה לש היגולונכטו הנכות בלשמ הז םושיי</Text>
<Text name="msg_amg_flowdown_eula2">.ולש םשב תורישי ךתוא דגנכ םהיתויוכז תא ףוכאל לוכי AMG םיכסמ התא ,הז םכסה סיסב לע .ןיינקה תויוכז לכה לש םתופרטצה םע ,תרשה לע AMG היגולונכטו AMG, AMG ינותנ לע תויוכזה לכה תא המצעל תרמוש AMG. AMG תרש תאו היגולונכטה תא AMG, AMG ינותנ לש ירשפא שומיש לכה תקספהל םיכסמ התא ,הכנ היהי ךלש ןוישירה םא .הלאכ םיצוליא רפהל AMG םא ףקת היהי אל רבכ תרשהו AMG היגולונכטה ,AMG ינותנ שמתשהלו AMG םינותנה דסמ לא תשגל ךלש ידעלב אל ןוישיר יכ םיכסמ התא .ןאכ שרופמב השרויש יפכ דבלמ AMG AMG יתרש וא םינותנ ידסמ ,AMG היגולונכטה ,AMG ינותנ לצנל וא שמתשהל אל םיכסמ התא .רצומה ןיבל ןוישירה לעב ידי לע הרשוא השקבה רשאמ תורחא םיכרדב ,םהמ קלח לכה וא ,AMG ינותנ תא ריבעהל וא ףוסאל אל םיכסמ התא .והשלכ ישילש דצ AMG םינותנ ריבעהל וא ריבעהל ,קיתעהל ,ץיפהל אל םיכסמ התא .ירחסמ אל ,ישיא שומישל קר AMG תרשו AMG היגולונכטה ,AMG ינותנ שמתשהל םיכסמ התא</Text>
<Text name="msg_amg_flowdown_eula3">.תע לכב הלש םינווקמה םיתורישה תא קיספהל ישפוח אוהו ,דיתעב קפסל רוחבל לוכי AMG יכ ,רתוי קזח וא םיפסונ םינותנ וא השדח הירוגטק לש גוס לכה קפסל ידכ תשרדנ הניא AMG .ערפוי אל AMG AMG תרש וא היגולונכט דבוע יכ וא תויועט אלל היהי AMG יתרש וא היגולונכט לכה יכ AMG תיבב הבורע ןיא .AMG קיפסמ אצמתש איהש הביס לכמ םינותנ תונשל וא AMG תוירוגטק לש םינותנ ידסממ םינותנ קוחמל תוכזה תא המצעל תרמוש AMG</Text>
<Text name="msg_amg_flowdown_eula4">.םינותנה תא שיגהל קוח יפ לע םישרומ תירחסמ ןימז ורסמנש םינותנה םיאתמה םובלאה תא ,הצקה שמתשמ ידי לע ורסמנש םינותנה תשגה יכ עבקו ,ךתעידי בטימל .AMG לש רקחמה רתאב רדענ הקיסומ ימובלא םירושקה םינותנ תורושקה אלא םינותנ קר אלא ,ךלש ישיא יוהיז רשפאמה םינותנ וא ישיא עדימ היהי אל הז יכ םיכסמ התא ,הצקה שמתשמ ידי לע ושגוהש םינותנה םא .AMG רתאב קלח ומכ תוריציב םירצויה תוכז תא םושרל תוכזה לש םתופרטצה םע ,AMG תורושקה םירצויה תויוכז לכה תא תוצקהל ,הז ךמסמ םע ,וללה תוריציה לש ידעלבה רבחמה תויהל םינעוט םתא יכ בייחתמו ,AMG רתאב ללכיהל ("הצקה שמתשמ ידי לע ושגוהש םינותנה") ךלש רבחמה לש תוירוקמ תוריצי וא עדימ ןתמ ,הצקה שמתשמ ,התאש יאנתב</Text>
<Text name="msg_amg_flowdown_eula5">.רחא רבד לכה וא היגולונכט לש AMG AMG ינותנ ךלש שומישהמ םיעבונה םיחוור וא תוסנכה ןדבוא לכל וא ,םייתאצות וא םיירקמ םיקזנ ןיגב ישילש דצ לכה יפלכ וא ךיפלכ םיארחא ויהי אל הרקמ םושב AMG .תרשה AMG AMG לכה וא היגולונכטה לש ךלש שומישה תועצמאב וגשוי רשא תואצותל רשאב תוירחא הקינעמ הניא AMG .הרפה יאו ,ראות ,תמיוסמ הרטמל המאתה ,תוריחסל תעמתשמ תוירחא ,הלבגה אלל ,תוברל ,תעמתשמ וא תשרופמ ,תוירחא לכמ תרענתמ AMG SERVER AMG. AMG םהשלכ םינותנ קוידל עגונב ,תעמתשמ וא תשרופמ ,תוירחא וא גצמ תרצוי הניא quot;AS IS". AMG השרומ התא AMG ינותנ AMG טירפ לכה לש היגולונכטה</Text>
<Text name="msg_amg_flowdown_eula_option1">.הרקמ לכב תומידק תאו תעבוקה איה תילגנאה הסרגה ,תיקלטיא ,תילגנאב םוגרת הז שומיש יאנת ןיב הריתס לש הרקמב .תירוקמה תילגנאה הסרגה לש םוגרת םיווהמ הלא םיאנת</Text>
<Text name="msg_amg_flowdown_eula_option2">.הז םושיי תונכות לש End דעוימ תויצקנופב שמתשמ לש יעצמא קר AMG ינותנ ידי לע שומישו השיג ןכתיי תוטיש .תורחא תויצקנופ עצבל ןכו ("םיתרש AMG ( "AMG יתרש לע םקוממ (;AMG" ירגאמ" :ןלהל) AMG יניינק עדימ ירגאמ ךותמ תרחא טנרטניאה ךרד (;AMG" ינותנ") םירושקה הקיסומ םינותנ הצק ישמתשמ לא השיג תרשאמ (;AMG" היגולונכט" ,ןלהל) היגולונכטו AMG הנכותה .(;Media, LLC. ("AMG" ךירדמ לכה לש היגולונכט בלשמ םושייה תנכות וז</Text>
<Text name="msg_amg_flowdown_eula_option3">.ולש םשב תורישי ולש תא דגנ הז םכסה יפ לע תויוכז ףוכאל יאמ הז AMG םיכסמ התא .תולעבה תויוכז לכה ללוכ ,םיתרשו AMG, AMG היגולונכט ,AMG ינותנ AMG תורומש תויוכזה לכה .AMG םיתרש תאו ,AMG היגולונכט לע ,ךיראתו לכה AMG שומיש לכה תקספהל םיכסמ התא ,םייתסמ ךלש ןוישירה םא .הלא תולבגה תרפה םא םייתסי AMG םיתרש תאו ,AMG היגולונכט ,AMG AMG ינותנ שמתשהלו םינותנ ידסמ תשגל ידכ ךלש ידעלב אל ןוישיר ,םיכסמ התא הז .שרופמב השרויש יפכ דבלמ ,םיתרש ינפל AMG, AMG ירגאמ ,AMG היגולונכט ,AMG לע לצנל וא שמתשהל אל םיכסמ התא .(םי) ןוישר םושייו רשואמ רצומה לע טעמל ,ונממ קלח לכה וא ,AMG םינותנ רדשל וא ףוסאל אל םיכסמ התא .והשלכ ישילש דצ-ל AMG ינותנ תא ריבעהל וא ריבעהל ,קיתעהל ,תוצקהל אל םיכסמ התא .דבלב ירחסמ אלו ישיא ךשומישל ומצע רובע AMG םיתרש תאו ,AMG היגולונכט ,ךיראתה הז AMG שמתשת םיכסמ התא</Text>
<Text name="msg_amg_flowdown_eula_option4">.תע לכב םינווקמה םיתורישה הפיצר םניחב איה דיתעב רוחבל קפסל םייושעש AMG תוירוגטק וא םישדח םיגוס וא תפסונ תרפושמ םינותנ לכה ךל קפסל תבייח הניא AMG .ערפוי אל םיתרש AMG AMG וא היגולונכט לש דוקפת הז וא תויועט אלל םה AMG AMG םיתרש היגולונכט וא בכרומ אל תוירחא .קיפסמ הארייש םרוג הז לכה AMG ינותנ תוירוגטק תונשל וא עדימ ירגאמ לע AMG תיבמ AMG קוחמל תוכזה תא המצעל תרמוש</Text>
<Text name="msg_amg_flowdown_eula_option5">.דעומ שיגתש ןידכ רתומ תירחסמ ןימז רשא ךיראתה םיאתמ ושגוהש םימובלא ,הלאכ םינותנ לש חלשנ הצקה שמתשמ הענכהב הז ךתעידי בטימ יפל ריהצמ התא .AMG םינותנה דסמ תקידב םירושקה ךיראתה יכ הארנ אל הקיזומ ימובלא אלא רבדב םינותנ קר אלא ,תישיא ההזמ ישיא עדימ וא ןותנ היהי אל הז ,חלשנ שמתשמ םויס ךיראת לש הרקמב ,םיכסמ התא הז .AMG רגאמב קלחכ (םי) וזכ הדובעב םירצויה תוכז תא םושרל תוכזה תוברל לכהו ,םירצויה תויוכז לכה AMG תוצקהל תאזב ףסונ (םי) שמשה וזכ הדובעה רבחמ התא יכ ריהצמו התא ,םינותנ ידסמ AMG ףיסוהל ידכ ("ושגוהש םינותנה הצק שמתשמ" :ןלהל) רבחמה לש תוירוקמ תוריצי וא עדימ לכה קפסל ,הצקה שמתשמ ,התא הדימב</Text>
<Text name="msg_amg_flowdown_eula_option6">.תרחא וא AMG AMG ,םינותנ היגולונכטב שומישמ האצותכ דבא וא םיחוור ןדבוא ןיגב תוסנכה וא םייתאצות וא םיירקמ םיקזנ ןיגב ישילש דצ לכה AMG וא ךיפלכ תיארחא היהת אל הרקמ םושב .תרש לכה וא AMG AMG וגשוהש היגולונכט ךלש שומישה יפל היהי רשא תואצותל תיארחא הניא AMG .הרפה יאו ,ראות ,תמיוסמ הרטמל המאתה ,תוריחסל תעמתשמ תוירחא ,קר אל ךא ,תוברל ,תעמתשמ AMG וא תשרופמ תוירחא לכמ תרענתמ .םיתרשה לע AMG AMG ינותנ קוידל עגונב וזיא לש ,תעמתשמ וא תשרופמ ,תובייחתה וא הרהצה לכה תנתונ הניא quot;AS IS". AMG ךתוא םישרומ AMG ינותנ AMG טירפ לכה היגולונכטה</Text>
</TextLang>